是靚活 口水G飯(user低質 食物高質)

口水g飯

份量好足 有半隻g 食唔晒
味道唔錯 擺得入口
好辣
今晚準備火燒後欄

同事嘅咕嚕肉飯

麵醬魚飯

茄子 肉碎 雞 飯

[第124日]除咗厹基爾 仲有一個人都日日開post關注

0

花生

10/10

幾多雞

睇落成舊屎咁

Jm9

LM狗行為狗公，發情隨便騷擾女性，咁樣都扮睇唔到？請問你地做人系咪冇良知？

如果咁都冇人指出，遲下係咪個個有錢有小小名氣就可以唔尊重女性？

覺得我講錯嘅，自己睇

請問下LM狗，你可以解釋下咩叫重酬未呢？

你係街見到靚女食飯就鳩痕，周圍開po、開ig尋人我都算喇，最多當你係痴線佬，但你依家係講到明重酬喎，用利益誘使人做出不道德行為喎。

依家人地食個飯咋喎，同你又咩關係都冇，你重酬尋人算係咩意思？江湖追殺令呀？

如果有人為左錢而真係去用任何方法搵個女仔出黎，為左錢而去騷擾呢位女士，有冇諗過會對人地造成影響呀？

人地食個飯就要比你件狗公騷擾？

依家你有名氣有地位大撚曬呀？成班盲粉為左追星造神，連基本道德都可以捨棄，到底係幾咁低賤嘅人先會做佢fans？

麻煩LM狗呢次唔好再扮睇唔到，做返個男人啦，你一係出黎解釋，一係同人道歉。

大家樂黎

你好快俾起底

喺邊度食
肚餓

本行認同

口水雞睇落唔掂

好似麻麻地

好味牙

有gif 10/10

食過幾好味

show 長腿俾我睇

半隻

45左右

食落唔似屎

辣殺

我附近無

公司

賣相差少少啫

咪倒米

唔俾用喊豬

我都食第2次了

gif

收皮啦死狗公 日撚日出垃圾po

最後幅gif

係咩嚟

美。

口水雞隻髀...

笑死

只覺得係心儀一個女生而錯過/無膽即時結識機會，事後鼓起勇氣搵返佢
唔覺係狗公行為

係唔係一個狗公行為應該由女性去判斷，我覺得唔係

可能討論區嘅文化唔容許佢咁做，不過文化呢啲嘢唔係鐵板一塊，無既定嘅規矩

欣賞你嘅毅力，但唔欣賞你嘅做法

鼓起勇氣搵返佢，同比錢重酬買佢個人資料，都差好遠啦，佢講重酬已經係用利益煽動緊大眾去搵呢個人出黎。

會唔會係重酬代表嗰個女仔嘅重要性

個女仔食個飯就要面對比大眾搜尋資料嘅風險？

gif 10
food -10
overall 0/10

覺得樓主想引起個女仔關注，未必會大眾搜尋

知道你係見義勇為做認為岩嘅嘢
但樓主做的，又不一定錯

你要表達好多人都見到，包括樓主

立場睇法人人不同

都幾日啦，再追擊只會畀一些人覺得得勢不饒人

你咁講黑警都咁洗追擊啦，佢唔認錯一直係到逃避責任，想等件事丟淡左就冇人記得佢做過咩，我只係一直喚醒大家，提醒大家認清佢真面目。

邊個嚟，我block咗

惟巴玩膠架咋
你估真係會揾到個女仔咩
狙擊佢嗰啲垃圾又唔幫手揾

佢哋冇得過勢
係好似我屋企養嗰隻水魚咁死咬住唔放

玩膠講嘢就唔洗負責任？係咪同佢熟少少就要盲撐到咁先？

成日扮睇唔到，你個盲粉最後咪又要偷偷地㩒返開黎睇

你死全家先

好波啦屌

唔好將嗰啲極品和巴打比如

認真 唔好介意 覺得樓主只係做咗大多數lihkg巴打唔敢做嘅嘢

相比西方社會，樓主已經算冇膽
西方社會無論男女都會主動，唔會有瘀呢個字，因為鍾意咪去馬囉，咁樣先至係大大方方

寄語樓主下次同樣事直接了當，即時做嘢

係係係，你班友得閒冇嘢做就繼續去save12、死黑警啲post度推post當抗爭，第一個企出黎話lm狗有錯嘅人，就會比你地話正義撚、問依家有受害人咩、波台狗、眼紅，講一萬樣嘢黎spin，完全無視、迴避lm狗犯嘅錯。

公義呢？黑白是良知呢？掛係嘴邊就叻，做就碌柒，你地羞唔羞愧？

米上拿卡的本領
＃343520

我都覺得係玩膠

佢係大膽就即場問左啦，即場問其實就最好，人地唔想就直接拒絕，其實係冇問題。

但係依家佢重酬尋人，完全冇理過人地意願，就鼓吹人搵個女仔嘅個人資料，完全係不道德。

好驚俾人起底咁啵

上連登認真到你咁on9
人地屌你老母你係咪真係會問下你老母有無比佢屌到

講到明重酬，唔比真係有人信左就去搵？

唔好成日搵認真撚呢樣嘢黎拗啦，你唔信係咪就冇人會信？你唔信係真就代表佢冇做錯？

傻閪

咁佢話重酬你知佢係邊個?搵到條女真係搵到佢拎錢咩?
笑撚死我
IG好多不勞而獲賺錢廣告你一定信到十足十

btw樓主次次都pin抗爭post
我就撐硬佢屌柒你d死傻閪嘅